警犬咬傷油麻地61歲婦 右腳受傷送院

周一（15日）上午11時許，一名61歲女子在油麻地覺士道及佐敦道交界被一頭警犬咬傷，該名女子右腳受傷，清醒被送往伊利沙伯醫院治理。

該頭警犬為一頭雄性的德國狼犬，現正被隔離接受觀察。警犬隊正跟進事件。

德國狼犬即德國牧羊犬，警犬隊成立初期，一如外國的警犬隊是以德國牧羊犬為主。警隊網站稱，德國狼犬性格忠心、勇敢、兼外型威武，是警察在巡邏的最佳工作伙伴。

以為黑警

我以為係邊隻藍衫狗咁饑渴

會唔會同隻狗拍針

難講 係師奶先撩暫賤 定係 驚貪左隻狗啲飯錢

物似主人形，真係無計，救唔返

直接打科興

物似主人形，戀腳狂犬

唔識lead就唔好賴隻警犬有問題

亳無紀律

警犬又亂咬人

真.俾狗咬

點解要用德國犬
點解唔用中國狗
係唔係睇唔起中國狗?

你唔犯法,警犬就唔洗執法

BTW會唔會拎隻狗去啪

2019年已經見到好多黑警係唔識控制隻警犬,甚至係唔識幾時用

死警犬又發癲

物似主人

哇屌
告唔告得入？

捉去啪針啦

告佢老母啦 賠返一百幾十萬先

唔拉埋個婦人嘅？

藍屍：好人好姐點會係度出現？仲畀狗咬仲唔係心有屎？

去坐狗監未

而家已經教到啲狗是非不分

襲警拉得

當時警犬係想叫婦人上返行人路

黑警咬婦人

警犬都失控 為所欲為

嗰三萬隻咪係中国狗囉

依個61歲婦人鬼鬼地，你話嗰三萬隻無啦啦發狗瘟，咬傷人我都信。

真警犬(有性)受過曬訓練，分分真係聞到血腥味之類，先咬落去

點睇都係老婦襲警

臭罌出臭草

學者過一排就會研究出，原來歐洲的狗都是當年經絲綢之路從中國帶過去的，換言之，德國狗也有中國血統。

應該要砌個阿e

隻狗係咪食左冰？

近墨者黑

講得好，點都要優先考慮北京狗

祟洋媚外

律政司會介入中止

擺明係老婦襲警在先

同主人一樣一有機會犯法就控制唔到

好撚兇殘

用牙推開佢隻腳？

明明應用唐狗囉！